MOMOLAND FANS入 有D野唔明

KPOP POST見到
想問下咩黎

我點撚知

但我愛❤MOMOLAND

CHING有咩係知

我知你係傻鳩弱智

你日日比個傻鳩串到你一棟都冇

btw
我有個問題想問你好耐
點解你咁撚鍾意正評自己

因為佢覺得自己高質

開始後悔買咗飛

點解

求撚其啦 順手姐

唔好大佬 你like邊個

因為冇人正評佢

隊長個髮型有啲醜

我都覺
Btw唔齊人

因為momoland佬唔去
冇得打佢

邊個話

你條傻鳩係黎到
我企係到比你任打

你都弱智
我打完你 到我比人打
雖然我1個打100個
但廢事啲人睇我隻秋多過 MOMOLAND❤啦

but 出面全板 MOMOLAND❤

全我名 撞爆娛樂台